[1Q題]同邊個藝人打邊爐最慘???

三頁開估，保證高質

淥死誰手。。。哈哈哈哈

爐罐停

秒

錯啦

欣宜

我欣賞你的思路

屌你老母！

王浩信-->信號王-->Signal王-->熄爐王

錯

樓主上水未

樓主
等睇樓主出個垃圾答案

樓主:

古天樂

邊個又落生野啊？上一轉都未食又要等，d牛縮晒啦
唔知啊，我估係個天樂

...

笑到Hi Hi 正皮高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

郭富城
因為

國貨城

我係咪理解能力差

你覺唔覺得好老尷？

樓主呢？

睇吾明

吾你老母臭閪咩

出黎啦 樓主

撚到累
唔撚了

樓主呢

曹永廉

答案唔係signal wong樓主全家死清光

斬碌鳩落黎睇下

白雪欣宜 以前有個版本係話佢隻腳好粗想斬左佢黎食

好膠...講完自己都尷尬癌啦

講完尷尬癌死啦

樓主唔好撚深潛啦
會浸死㗎

斬巴上水未

樓主你條仆街咪潛住，就算你唔斬鳩，都出黎講返第1頁個答案岩唔岩啦

樓主咪走

rip樓主

成班on9係到接龍

樓主喺咪打緊飛機

黎明 因為我愛黎明

滔滔

屌 ！俾多啲時間樓主諗答案啦

樓豬我諗到個新答案比你

係欣宜，因為佢會食撚晒d野搞到自己無得食

屌你老母

仆你個街咁都比人秒 屌你老母！！！！

笑撚死

屌你老母我要向你宣戰 你個仆街

笑撚到我屎水都必埋出來

結婚啦你兩個 咁都一齊諗到

你肯認輸算係咁啦
好過作個更膠既答案

如果唔係比人秒左既話 其實都幾高質

笑撚到gap gap聲

渣ga

其實係

起碼肯蒲頭

屌你，笑撚死我。

OK 喎

因為正解就係王浩信 我都唔想認佢中但係佢又真係咁都估到 屌佢老母

爐罐停>>>熄爐王啦

爐罐停都可以換 熄爐王真係唔撚掂 你開爐佢又即刻幫你熄爐 屌你老母真係無個爐點打呀

屌你老味創意十足

Quote撚完未

見你肯認 比返個正評

樓主其實個答案屎過王浩信先扮比人秒

正皮鼓勵 其實幾高質

我都係咁諗

好少見肯認

諗唔到個更好嘅

樓豬：我欣賞你思路

揸咖